點睇男朋友小氣？

男朋友成日因爲小事嬲
一嬲就嬲好耐 㝽都㝽唔到
又成日叫我搵仔 我都話冇
明明係佢自己多女仔搵佢
Whatsapp隔好耐先覆我

好難怪佢
見到你個樣就嬲啦

Sorry囉我都唔想

試下嗲下佢啦,痴住佢,主動拖佢手

小姐

佢都唔想攪基，你放過佢啦

呢d男人算鳩數啦
遲早偷食

有啊,我成日嗲佢,見到好熱情,whatsapp好冷淡

係我戴

佢成日話自己gay

你試下佢一嬲/準備嬲就鹹濕佢

Wts咁熱情做咩呀 屌你個時熱情咪得

係人地比帽我戴

我都好驚

唔敢啊

肯定係你將自己頂帽佢戴啦

冇啊 我唔會咁做

佢第一次拍拖？

唔係 但多過我

同我男朋友一樣
不過近排好左